個mouse左click 一時時會double click

上兩個禮拜開始成日會無啦啦咁樣
換左2-3個mouse都係咁
會唔會係中左咩毒 有冇巴打有類似經驗/解決方法

插同一個USB port位？試下換過位

隻老鼠就快死囉 用耐左就係咁

mouse 壞咗microswitch
識換自己解焊換過隻
如果睇唔明可以直接買過隻

你個野壞左呀你個野壞左呀
買過隻啦

我隻g703有時都係咁，一定係硬件問題

壞咗囉

開槍咪變double tap

砰 砰 double tap

我幫你呀
我幫你呀